賭王同梁天琦合照

事源HKU將賭王響HKU既合照cut走左梁天琦
聲稱需要突顯主角所以進行裁切

於是有網民裁切返唔同比例既圖

港大叫咩革大 收皮啦
利申：港大，識既港豬好撚多，好羨慕暴大

不分化

利申：真係好藍

真，身邊大把abc港豬

利申：hku med